請問市道差嗎

垃圾柒婆話差過沙士我做文員仔咩都feel唔到

95%係關tradewar事..

少左自由行班出賣港人民生靠自由行過活嘅商家咪叫晒救命
少啲金鋪藥莊 影響到你啲咩？

中美貿易戰開始 出入口個個月跌啦
777條仆街 扮撚晒野咋

等緊相關人士回應，大家好似我咁深藏辦公室就少些口水

經濟好都買唔到樓，差又有咩分別

市道差就會通縮, 通縮公務員薪酬就會有變動,出年就反映到出來

大家樂少了很多大陸人。

做大陸人生意咪好差，冇人落黎+人仔貶
做港客生意差左少少，心情問題
做外國人生意唔多覺有影響

係差左好多

無撚有錯

啲人唔識做生意咪蝕囉
賣口罩頭盔不知幾好賺
蝕左錢就話經濟差

做出口行業 呢幾個月靜到仆街
日日R春袋等收工

仲請唔請人？
我都想返工r荔枝

真係差咗。專賣水貨嘅首當其衝。我有個朋友在元朗開藥房，近月佢話唔使交租都賺唔到錢...

另外中美貿易戰因素都好大。人民幣跌咗10%，來港購物意欲大減。市面吉舖真係多咗。

完全唔覺

但係呢個世界，有幾百種行業。冇可能全民賣頭盔掛...

冇野做仲點請人

趁火打劫

賣遮賣頭盔賣laser pen賣手套賣索帶呢期賺都笑

班藥房撚賺到笑就得，人地賣五金賺就唔得

腦場冇乜人行

仲有兩萬幾點 點會差過果時
沙士係大陸搞 其實今次都係 咁多年都想搞死香港 撐上海 但係無自由 咩法治 邊有外資呀
柒頭皮